玩碟仙問咩好

問圓周率佢識唔識答

問侵侵會唔會贏

唔問得數，大忌。

差啲送頭

問下死左既手足安好嗎？

碟仙可能係藍屍

藍屍就同佢講早日安息，燒多幾間大屋比你

會點？

點解

問佢可以轉幾快

我隻手會唔會斷